一早泛民總辭，就唔會有今日，兩邊不是人

人鬼師

總辭師

其實係中共決定破棄所有禁忌，立國安法，盲撐軍政府個下，泛民已經做咩都冇分別。
佢哋醒既肯辭，咪仲有少少風骨咯。

決定左唔總辭就好心捱撚民埋呢一年啦屌，樣衰到